我同細b 唔熟

禾 deer 同細 b 一樣咁鍾意講大話
都未抽插到個系出火，仲係三成熟

留名等睇啲牙爆料
igstory 又話知道啲關於舊垃圾屎而大家又唔知道嘅事
又話理智控制緊唔講咁 睇黎垃圾屎真係身有屎
都話左架啦 屎家軍只係有利益先埋堆
累到人 就會割蔗爆大穫保自己

扑過下野咁 唔熟唔奇

夠膽係story咁快覆
一係能力火喉好夠
一係....

到底 d 牙 d 料到先，定係流浮山刀手到先

幫佢擔過都唔熟
咁隨便㗎咋

仲未熟到可以玩屎忽

話唔定要比屎家法伺侯，deer 屎忽無了無了

d牙只賣身不賣心

呢壇野班屎家軍 唔爆大穫割蔗都幾難翻身

用緊泥馬宅男單野個招
知道好多野 但唔講得

正常性交係正常社交一部分。雞頭試鐘先帶俾客有幾奇？

又新POST=.=

要推廣出去，其實我覺得上開連登既唔會睇電妓，要導撚埋比班毒撚知佢地女神係雞係公廁

有事咪唔熟 無事咪親密下

怪錯 d 牙了

有名你叫

有錢搵就熟可以錫下面豬燈（返到酒店唔知），無事就唔熟，咁咪姐係雞

點解細B呢條撚樣咁7都可以食到女
有錢?又唔覺

胖漢涉扮美富商姦劫女子拍裸照逼借財仔當人肉提款機

有冇睇過呢單新聞

自稱 「唔係咩派別」
係味其實已經GG左

人地靚仔

人地連同埋其他肥仔組成肥尻 youtube 大聯盟
d 牙要賺錢唯逐條逐條短撚含

呢件無樣無能無才嘅豬閪肥仔都搵到食
呢個世界真係咩都有可能

佢有冇錢都好做白手套聯埋隻屎大派job，成班跪喺樹吞啦

細B條撚好撚臭

Ming 仔走得太前，去拍套 Tvb 都比人屌到上天花板。禾 D 牙就可以有個人義志去cga鮑鮑換包包

咁撚肥縮晒入啲肥膏度 乜撚都臭啦

唔熟都錫面 熟少少咪埋牙

你個名

大家都係垃圾 唔使分

幫襯過幾次 唔熟

D 牙終於結婚了，細 B 也有到場祝賀。在對新人一番祝賀後，細 B 想起的，卻是不久之前，在床上兩頰通紅，咀角慢慢流出精液（已發黃）的人間尤物。

你又知冇埋牙？希望 D 牙姐仲保得住個 pat pat

留名

係貼就快啦，無相你話你老母係李香蘭都得啦

唔該快手少少啦

傾business project 下嘩，唔好屈D牙佢永續處女咁多年

係有相就貼上黎 順手求埋有無人有加大馬流出

唔熟都可以嘴 仲話自己唔係雞？

唔熟，不過屌左，仲有塊膜係到

成個尻西屎都係一個大話遮一個大話

我都相信佢同細b唔熟，熟嘅係細何b

其實係支持佢嘅唔會因為咁割
啲爛鬼相都會買嘅人唔係以為咁就會割呀？

成面油都錫得落

籃絲都唔會割狗，我地要做既去笑尻佢地，等佢地無地自容。

我有相 但唔公開得

支那雞天生就有呢種做雞基因 數以萬種做雞既方法 最近甚至出埋 失眠治療師 療程就係陪你訓 唔做 唔可以出賣身體 個客一話加多一千 即刻可以無套中出 仲跪晒咁 謝謝老闆

唔熟都比條肥仔屌！？
點解要咁對我
我有份貨金架

雖然細b條鳩毛仲卡左係牙罅個度，但真係唔熟架

屌你老母 唔撚想知細b呀

吹水就收皮啦屌你老未

「控制到輿論依家就唔會比人批評啦」
佢個logic同廢老 藍絲又幾似 「香港冇言論自由你地根本出唔到黎遊行啦！」

老老實實，你去老蘭同d仔屌完閪唔通同條仔本身熟咩

雞同恩客都唔熟

高尚情操

啲牙都講到咁 佢爆唔爆鳩垃圾屎大穫係遲早嘅事
但佢咁樣回應姐係暗示左垃圾屎真係身有屎

唔熟都可以咀?

唔熟 同兩條肥狗賓周最熟

仲熱既

唔好係唔係都開POST啦
你地叫雞要熟左先插得咩

為錢為利益架咋，一買一賣
都無感情點會叫熟，我無講錯喎

負皮個選擇好有學術性

相比起真係覺得ming仔達哥小兒科

如果真的太好
#132587

Come on

hi auntie

屌你含完都可以唔熟 一賣一買

大家去聽 bob 叔屌尻電雞

繼續吹
憎D牙都唔洗吹咁大

屌撚埋都唔熟

細b係咩人黎？ 大佬b就識

GE唔好喊

間中做下 唔太熟

要屌到個閪點先叫熟

收皮啦啲牙
想洗底知嘅咪爆囉
雖然你點都會係隻電莖雞

成班網絡垃圾

有無做過愛

依家啲女好open
唔熟都可以錫

好正常姐，啲雞同雞蟲都未必熟㗎

屎你老母家軍
一pat屎

屯門屋村mk 刀手+cga 白手套兼電莖爸爸san

驚唔驚？

性交後都可以唔熟

Fwb(Friend with benefits)

唔熟都攬錫

有j既都想同你個閪唔熟

可能要落多d油煎

個鼻哥窿仲係處
細b夠細入

又啱嘅，你叫雞叫得多都未必記得自己叫過邊隻

好驚小心心臟病

成班垃圾，收皮

笑死

唔知算唔算扑過wo，
芝士腸磨左幾下就完事

根本係同類人
網絡垃圾

笑到仆街

人形豬

少左啲野

唔好講咁多喇 圖呢

收皮啦 dee牙，根本就係雞黎，又冇文化，賣身賣色情仲攞貞節牌坊。核突到

做多左

你叫雞都唔係同隻雞熟架，講真無錢點錫得落，幾fd要我錫個咁撚樣衰既，真係會反面

其實你覺唔覺得自己講呢d說話有d柒
上次細包post又係話見過
但又係冇證據冇圖，淨係話 聽講 / fd見過
我唔鐘意隻鹿，但你呢d人仲柒

唔熟都嘴人 屌你 仲唔係雞？

貼啦，唔係佢仲有得兜呀
睇住咁多兄弟比隻雞呃錢仲唔出手？

唔熟都可以啜埋佢
屌你老母 自爆

條女係咪冇睇連登 張圖通哂都扮唔熟

咁撚柒嘅肥閪都可以做幸福賓周

尷尬囉

大家齊齊玩

好撚想嘔

好好笑啊救命舊屎個嘴歪到

屌你老母

唔熟唔食真係

只係勞資關係,唔算熟.

網絡垃圾！

唔熟咀過啫

唔熟都有得咀

G

其實細B係男定女？
真心由頭到尾無睇過呢班柒頭

4個鐘啦貼未啊 講完又冇圖仲衰撚過電妓

每個月課100usd換來一句無人想知
毒撚真係慘 雞都睇唔起

好撚慘d毒撚 無人識你

淨係見到你課金個下 多謝xxx bb豬 有識過下你咁囉
唔通我用你課金啲錢去買個三萬蚊既袋又同你講咩

lm

花生

Push

7

Push.

好慘呀Deer同Rose

居然比佢哋個好朋友話係金魚缸雞

同佢唔熟但有俾佢屌過

肥B好似係話九龍電競館似金魚缸 電兔88啲女樣又唔得實力又無
幾時有話連啲牙肥馬?

B哥屌過好野，唔怪話d女樣衰啦，返唔到轉頭

根據阿B哥咁講咪又係電競雞

打機一樣咁廢 個樣又差唔撚多

是但啦

推撚到呢班友仆街